耶蘇同你講你有十條命 死左之後可以翻生

你會做咩

自殺多9次

去砵蘭街叫d女唔好做 x9

緊係珍惜呢10條命啦

話自己係真主你啲人面前復活 收基督教同天主教皮

供完層樓

有十條命就唔洗返工呀

呃保險係唔係犯法？

同班耶撚講自己係耶蘇
係佢地面前自殺
翻生之後佢地實當你神咁拜
跟住就統領啲耶撚征服各國